Esmeralda was nogal verbijsterd over het eerste door het aantal gasten en het aandeel van vreemden, en zat enige tijd met haar lange wimpers afzoeken haar wang, maar momenteel ze keek rond, en de eerste gezicht zag was dat van Norman Druce.
Hij zit bijna tegenover haar.
Ze bijna gestart.
Ze had niet gezien hem in de kerk of in de sacristie, en had bijna vergeten.
Hij was niet flets of gesomberd, zoals de afgekeurde rival is over het algemeen vertegenwoordigd zijn; integendeel, zijn knappe gezicht was doorgespoeld, en hij was aan het praten en lachen met wat leek op een volslagen gebrek aan gêne; maar Esmeralda voelde, dan zagen, dat hij niet met haar ogen en dat hij keek voorzichtig weg van haar.
Het was een briljante partij en er waren veel mooie vrouwen aanwezig naast de bruid.
Lady Ada de tere, 1522 lieflijkheid keek haar best in haar bruid-maid's jurk en Lilias leek meer _petite_ en _mignonne_ dan ooit in haar maagdelijk wit en kant.
Lady Wyndover was nu inderdaad in haar zevende hemel van geluk, en een wonder van artistieke make-up, keek nauwelijks meer dan een meisje als ze balken onder de complimenten van Lord Selvaine.
"Ik ben voortdurend aanziet voor de bruid, Lady Wyndover," zei hij; "en, werkelijk, dat zo succesvol is een performance die ik ben bijna geneigd om een herhaling voor mijn eigen voordeel.
Wilt u ook zeer geschokt als ik stel voor na zijn ze allemaal weg?"
